屋企人成日開冷氣嘅時候放屁

成件事好sosad 避都冇得避
局住吸曬 其實可以去廁所放完先出黎
重點係好L臭 陣味要5分鐘先散到
試過啊媽放完個世紀萬年屁 臭到就黎昏迷
即刻熄冷氣開窗 等左半個鐘先冇咩
- 我依家閉緊氣

好搞笑

密室放屁會死人

正皮我成日咁做

下次叫佢係被竇放屁